【不斷更新● 九西補選】低投票率下的「黃金3小時」 李卓人呼籲投票

【不斷更新● 九西補選】低投票率下的「黃金3小時」 李卓人呼籲投票

2小時前
即時要聞

今日九西補選投票，港人要用選票守護香港。今次補選候選人有伍廸希、曾麗文、李卓人、馮檢基、陳凱欣，而劉小麗則被裁定提名無效，無法參選。今日各區票站位置︰ 。

【19:33】民主黨創黨主席李柱銘，以及「佔中」發起人之一的朱耀明，近期感冒抱恙在身的前政務司司長陳方安生，同樣冒雨在街站拉票，為的同樣是香港的未來。陳方安生認為必須守住香港的核心價值，「唔想政府一言堂、唔想立法會淪為建制派嘅天下，就請投3號李卓人，保住民主派喺立法會關鍵嘅一席。」政治明星四出拉票，無名英雄的義工亦沒有躲懶，有義工在風雨中手持橫額4小時為李卓人拉票，希望守住議會關鍵一席。